今日有冇人一齊行山19

琴日著新鞋連踩兩團行山好開心
今日大棠千島湖打下卡放鬆下
(其實已經去咗見到都無咩紅葉)
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

早

又係你咁早
我無咁早去
再訓下先

準備今日倒碗上羅漢塔

今日行九龍坑山加八仙嶺

尋日冇食夜晚 10點就瞓咗
五點左右就醒咗

預計行幾耐？
上星期行咗衛徑一二三段
諗緊幾時行埋其他

我想三個半鐘搞掂 唔知今日狀態好唔好

點解你放假都咁早起身

兩團咁博命
終於買左鞋，唔洗仆街啦

九龍坑山即係好多樓梯個到？

聽落似高手線

又訓咗一個鐘

好多女

早晨2小時多行完幾好玩
12點就落到黃大仙
下午個團當散步咁行

今日試下林村 牛古嶺 粉嶺走 果條線先

今日好大霧

係
不過個景都ok

值得嘅

琴日行完蚺蛇尖 今日休息下先

琴晚行咗65km夜山，今日諗緊跑唔跑

準備行青山

咁晏先行邊度落？

諗緊夏村定上白泥

唔係青雲上就乜都得

上白泥無乜野好睇

諗住行大石墜谷同靈虛 但未知之後條路邊條易d走

可以上網睇下片自己判斷啲路況
見到人紫田上夏村落都ok

買咗咩鞋？

Family Day 取消。

突然又要搵地方行

行完了 行完2個谷之後睇住gps 同絲帶行
都要爆林

直頭危險線 應該難過狗牙

olympus 4.0
好好著
但鞋帶成日要綁仲未著慣

貴嘢嚟喎。

倒碗上唔算危喎，去到羅漢塔，唔行天門棧道就OK 啦。

調轉落仲難過上。

大部份人都係咁行多，去到斬柴坳落番樓梯去昂坪。

咁癲

尋日西狗上鳳頂
見到雲海好正

有冇人玩港百

玩左一半
之後冇心機玩

我呢個weekend玩

一次過？諗住做咩時間？

想try 20hrs

加油💪
頭一半都仲得，
後面應該跟唔到
不過揹返輕啲又可能好啲，
清諗住幾點開波？
我見有人下午開始，
做二十可以曬少啲

應該8am start，唔想啲frd咁夜俾嘢食我

玩online跑，
支援都真係好緊要
cls海下杯麵廿五蚊個，
星期六仲未入黑就冇曬貨。

馬鞍山果邊夜晚跑都好，
日頭人山人海，
叫讓路都叫到口水乾

諗住頭半energy gel + 可樂解決，儘量唔停
水浪窩食譚仔

飲可樂加食gel好易食到嘔
當然天氣都有影響。

對上星期六日夜温差都幾大
朝早三十幾，夜晚十幾

水浪窩有譚仔真幸福

你預去到水浪窩用幾多成時間？

11個鐘，
天氣涼可以十個鐘呱
再快啲好大機會爆，
所以冇乜信心做到二十內

11個鐘水浪窩難啲20個鐘搞掂喎

係呀，最好9個半鐘內到，
先做到sub20，
後半好多樓梯上斜，
諗起都覺得攰

聽日有冇人去西高山？